未訓嘅咪入嚟傾下計囉（73）

第一次

Hi

lmm

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

喵

喵喵

今晚啦喎

等我一陣 比少少時間我

好

1左

廚廚第一次

係怕醜仔

lm

我係

我話我

奇

一樣啦 相煎何太急

呢D 時間好靜咁

上個POST未完

錯 係冇樓主嘅時間先好靜

真 好掛住樓豬 想瘋狂祟拜佢

真主偉大

最後比假浮雲贏左

有時你地傾到勁夜 好癲
依家個人都早左訓教

多謝大家

日日都4點
我都想早d訓

又串嘴

唔敢

以前日日2點先訓
依家12點已經好想訓 冇野好做

我琴晚5點醒咗 見仲有人係到傾緊

早啲訓都好嘅

人老了

你好想食麥樂雞？

求放過

你唔係想開發人地屎眼咩

加上變左單身狗呢

留名

老了

呢度d人唔洗訓
全部bot黎

求我

佢比我開發咗啦

求你 下次食第d野

開發邊個

食譚仔

食譚仔一定要約樓豬架喎

番茄

重慶湯底正啲

胡辣

都唔差

好鬼眼訓

sleep is for the weak

訓啦

穩定地潛水直至樓主上水&我得閒為止

我知

食女？

夠膽咪出黎食囉

all男仔

食你

你走唔甩

你約喵

食咗啦今日

食人定比人食舒服啲

可樂出調酒可樂

我1仔

你0 阿德1

人型蜈蚣

加酒咪得

比我揀都做1 唔做0啦

佢有4隻味
煙燻,木質,辛辣,香草

格劍

1?

想同廚廚格

兩個1格劍

訓教算

bye bye

good night

如果有個0係到會變成點

買碌假鳩

爽

插個0?

架架

牙熊

兩個零一齊插

爽爽

甩啦

爽爽爽

爽木

如果兩個1同一個0呢

男男爽

Feel到聽日會腳痛

愛餃餃

口同屎忽

仆街
聞到薯條味

做多幾次就唔會

Join

要做多啲尖同浮仔隻揪

好
可以一腳踢死佢

正

格贏左果個插先?

唔可以踢死佢台主好重要

唔正

Lm

想食

咁夜甩骹要去排急症

咁揸佢

you should try try

PP

而家急症唔洗點排

唔制

你去買

can

等你請

大大力

6蚊細薯條

救命呢到有個cls

渣爆佢

好爽
爽過做尖

偽浮仔

又要檢查佢有無大細波

交比我

你熟手

緊係

郁咁快

咁姑寒

窮

廚廚開鋪

我唔係cls

扮

走辣油唔該

油

你係

請你食 已經好好

邊爐完未

廚廚

爽 我已經下車

完了 番家中

咁快架咩

我肥左

有無食菜

係我54上車

肥左去邊

我啱啱行到樓下

佢食生根

無屎痾

你都好快

有

射咁快做咩

行路撚

佢渣

痾屎未

大脾冇力了

real

渣架

訓覺

佢快槍手

Weak spicy

sd左張舊相比黎子)
黎子: 都唔同樣既？
我: 咪一樣
拎起部電話放我隔離對比
黎子: 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈我知啦你肥左
我:

畢仔加油

未3點喎

太耐冇運動

仲有娃娃菜！

你就冇屎柯

今日柯左

訓左落床 唔代表即時訓到

放低電話咪訓到

真

怕羞羞

你專登sd比佢

仲有呢

聽日落樓梯記得捉住扶手

我好暢通

琴日呢

要了

仆街感

覺得會行路都腳軟

咁誇張咩

訓唔著

上水

弟弟

全部偽雲

蟹蟹

您好呀👋🏻

你訓啦

姐姐

想高攀你笑容 但I know我太平庸

真架

終於上水

你知就好啦

好頹

希望唔會

我知我柒

做咩樹呀

我站在遠處結冰
看到你和誰眼睛
對視 你心為誰而傾

自卑

收皮啦左膠

洗唔洗讚下你

多多指教

最憎人搵sp ons fwb

Agree

thank you

我又返黎

早晨

做喵呀？

bb

哈囉

你先係我主人

木啦 叫太多好浪費 食唔曬

燒你

哥哥都叫咗你唔好插咁入架啦

好痛吖

又成人台我潛先

愛我別走

愛我啤酒

淫餃大使

我唔大愛

唔好聽

who叫大愛？

我大愛

教我扑

hi

我專一

教埋我

都話a09

新icon 好正
今次真係訓

去床上昏迷

好多人

早抖少少

肉肉

gdnite bb

遊行現場 live

真a09

Ok

就黎中秋
但係自己一個過

信我嗎？

中秋你注定一人

信

屌你有我

小妹餓了

7仔連登卡

真 冇野食又冇氣氛

食我

已經失去左樣氣氛

想食月餅

食野

寧願冇節日都好過中秋

去公園啦

知啦知啦

一年比一年悶
去做gym仲好

我每日既第一次都係留比我bb

冰皮ok？

好想嘔係咪有絕症呀我

唔去啦
去左都冇識嘅人
自己一個坐係到咩
去做gym 仲好

真
我諗住去做TRX

唔好嬲豬

點解想嘔呀

巴打係咪大隻作？

大家都係香港人

同屋企人過

TRX好有用
不過諗住果日推胸

唔知，腦腫瘤都會咁

我星期一做完，隻手爛左咁

女朋友同一個喺上網話玩sext嘅男仔好好傾, 同佢講話好唔開心唔鍾意叫佢唔好繼續chat,但佢仲話返我鬧佢想死

唔好有事呀姐姐

唔係大隻仔
做左3個月到
啱啱先有個形係到

一齊加油

好鍾意聽撻火機嘅聲

你好大隻

屋企人唔會同我過
加上爸爸已經唔係到

分得手
臭雞

有冇用到手套？

鬥柒大會開始

我同你過

舊式有轆轆嗰隻

叫佢咪撚玩啦
一陣又派帽
嬲鳩佢

上黎大把人

果日做gym
希望有人陪我做gym

我最柒

去邊到做

當然會上黎
我當連登係我半個家

康文署

咁玩已經去到500幾個comment

咁快

佢話話我講到佢好隨便咁,但我真係只係同佢講我好開心,完全冇嬲佢嘅意思

講咗但發現佢上堂嗰陣仲繼續同個男仔chat緊

每隻都好聽

玩得呢啲就隨便架啦
正臭雞黎

我柒啲

join

中出即飛啦

分得手
玩得呢啲嘅女仔唔會好得邊

冇人了 join潛？

hello

我柒好多

天水圍做

我超級柒

唔顧男朋友感受嘅女人要嚟做乜

真係好唔開心,因為係初戀,我已經將自己最溫柔體貼嘅人面呈現比佢,從來都未試過對一個人咁好,點解要咁對我

遠到仆街

根本就係

你值得搵個更好

分手啦 我相信下一個會比她更好

下一個啦
帶眼識人
社會仲大把呢啲人

佢一直都唔係好顧我感受,但係我真係好愛佢,所以所有嘢都就晒佢

er...我都唔知

今年先year2 但身邊真係冇咩朋友,所有嘅時間都俾晒佢其實我嘅犧牲真係好大

唔顧你感受 仲有咩資格做你女朋友

分啦
人哋喺背後笑你on9咋

但係有時我哋有會好sweet一諗起以前嘅回憶就會喊到痴線

時代變 相處耐左就好難變番第一次相識既時候既feel

我知佢依家可能都傾得好開心,點解可以話變就變

分分鐘一早性格就係咁

#xm 咪聖誕版

你太年輕

我明白呀,由其是係呢個世代嘅愛情太脆弱

會否太狂

哭了

但係佢係我之前都只係拍過一次拖

揾第二個真心愛你 識互相體諒既女朋友咪仲好

點搵

潛水去外國

三個字 靠自己
完

我唔死都無用

I totally agree with you

想睇你幾有形

唔好死呀我地要去煲底相見架

咁代表咩？
有啲人做戲就係咁叻

我指手臂💪🏽

你咁醒 你明既

我唔敢再對其他人咁好, "唔知你仲記唔記得,有日喺你上緊堂嗰陣M痛,我即刻堂都唔上沖去超市幫你買止痛藥"

佢地下一步出去約炮了

可以join

我都係

點解呀

唔係

佢仲成日同我講,叫我快啲去搵SP搵其他女仔,其實你當我係咩

哇
如果我有你呢種男朋友我會好感動。。
但係 佢係咪覺得理所當然？

雞全部都係雞

我要死無人阻到我

各有各玩

係嘅 但想了解下點解想死姐

我唔敢講自己好好,但係我真係全心全意對佢好,由開始到依家一直都佢一心一意

休息下啦

想要了

秘密

mk仔幾時做老豆

有講錯咩

但係佢唔識珍惜 冇對你一心一意 唔專一
你都吹佢唔漲

先識咗幾日同埋日日都一齊上堂咁濟

無

你中出咁多女 仲未做老豆咩

識咗幾個鐘都可以扑得

仔女遍佈天下

只要你夠型 夠高 有高超既溝女技巧 都做到

咁實有巴打挽留你既

[member馬德鍾[/member]

這些機會...

姼 勁到

心好痛

不是屬於

其實唔難

羨慕？

假

這些機會

媽咪

大家咁話啦

加密 failed

上個post講念力打飛機你都話唔難
你好勁

楚b

我個得自己好cheap,明明無做錯都要係咁叫佢原諒我

好得意

你仲得意

咁我識一兩個巴打既

講呢啲

乜你咁樣安慰人....

上返水

假！

樓豬用iPhone?

要堅持呀 你覺得自己無錯做咩要認錯姐
咁樣你已經輸左

無錯 又回來了

假你個假

我地去成人台睇撚啦

係呀7+

認mk未

屌

頂

你最mk

31cm

好吖

感情都有輸嘅咩我只係知愛同唔愛

連仔歧視android

今日大喊一場 然後下定決心清晒所有同佢有關嘅嘢

我大師嚟

你好叻

Good

agger 其實有巴絲肯應我已經好開心

支持

很好

10個月到, 射手座

大師呀大師 請受我一拜

可能呢到都有

同路人共勉之

我同你去嘈！！！！聲討連仔

媽咪好型

邊到

咁又唔洗 我可以手動

撚樣

我個碌 身先士卒

大家咁話

有新女未

邊度岐視
利申Android

你識好多絲打喎

後援會予以強烈g持

帝b好叻 點算

長過世界average

你邊位

你好叻女

我用左android好耐
都係咁用 唔岐視

你唔係

連登有絲打？

入左成人台

睇我個碌都可以

Join不了

OK你係

好耐啦

差唔多

下次爆1001不如開係成人台？
大家話好唔好

除咗我之外

曳曳

我join 到

支持靚女絲打

都冇用啦

上水拿？

勁了

冇 我係有鳩絲打

全部都係男人又屈我

有你就係成人台

你曳曳

睇過 大大碌

楚楚
楚楚可憐

互含ok？

連登仔average 20cm

我係1

咁我做0

連登仔average係30cm

點解連你都咁

楚楚：唔走辣油

ok

我啱啱先上水

pm jor

不嬲都係咁

hoooo

無中秋公仔用

唔可以咁

咁就好多狗公入

有無獎

等多陣

Let’s start

想問你地個名隔離有個P字係咩黎

知道你就快上黎,開定topic先

不嬲係你嘅stereotype。你畀咩第一印象我地我地就叫你咩，正如我叫肚毛

汪汪汪

P牌新手

點解喎

明白

舉哂3隻腳g持

P牌仔新acc

遲下咪有用

過黎拎

高級會員

睇過啦

Me totally agree with you

我覺得係吹水怪

唔可以咁
我好樣衰

我都仲係唔係好明

我真新手 tg me hugo1991

幾時有比你睇過

因為唔係事實

permanent account,你無姐係喺特定時間後會被停用

我唔john

借過啦

Pmed

P for premium

直覺係事實

肯定係啦

唔方便

咁快唔記得

Premium Member？

牙籤仔

架架先跪拜你

我有p喎

展開激情對話

都要借過 送你走

勁d架

permanently premium

大佬

手指*

展開緊喵

老婆開定新po

我冷靜到褲都冇除喎

頂你

三隻手指唔係正常咩

屌你

細佬

搵人出黎相認邊個唔見左老公

梳

講笑姐

送埋我

邊個係你老婆

唔比你走

見識少添

唔敢攬炒了

唔好煲臘

搵

叫咗你唔好隊咁入架啦

追po啦

有冇mum mum

好man

咁咪好囉

哥哥 好痛阿

我榮譽會然

原來如此

真 man開

以前聽感情台嘅巴絲話10年感情敵唔過新鮮,原來係真

搵唔到

好痛吖哥哥

擘大個口

做壞晒
一陣冇人肯開po唯你是問

真！！！！

流血啦

佢係咁講,所以我估吹水

不嬲都係

來日方長

心動了

我地吾會呃你

咁大碌嘅好痛呀

呵返

跟我走

嬲豬

未訓既咪入黎傾下計囉（74）

但我都plan過幾時自殺

未

好QQ

好想自己可以豁達啲仲諗住全副心機,對方一定明

拖住我先

準時！！！！

我要帶埋屋企隻貓

圖？

又嬲
Small gas ghost

拖你隻腳

點整

跟緊

靚女絲打

pmed

我淨係知佢氹到我女朋友好開心

想含

Hello

as always

摸我

我養曬

媽咪好叻

咁我呢

你飛左佢未
冇追post

啱啱先係更衣室出來